有無人用緊apple tv?

想知iPhone airplay去apple tv係咪無delay?

多多少少都係有...

你有冇用過架

No delay

超好用， 好方便，睇片都得

其實apple tv抵唔抵買？

你講邊方便打機聽歌定睇片

其實Apple TV 4K而家有tvOS app 好多時已經可以直接喺上面睇
聽歌建議你用Apple Music直接喺上面播，我直接博光纖落去devialet phantom
打機來講我用開iMac pro > Apple TV steam link app 川流飛過去玩， Apple TV4k 有接駁cat8 LAN cable , 電腦冇接， 有微量delay , 比較適合玩Mad max / gta / dead cell’s/ divinity : original sin 動作或者回合戰鬥RPG
玩啲需要極度即時反應嘅game例如賽車就唔適合
Apple TV暫時支援MFI controller / steam controller
遲啲可以TvOS 13 update 用埋Xbox / PlayStation 手掣

其實冇話抵唔抵，好睇你多唔多時間係屋企享受
除咗聽歌睇片煲劇睇相串流控制智能家居，佢有啲lifestyle app都幾實用, 我自己就用開Yoga Studio對住大電視用返自己音響聽聲做，聽指令做姿勢都容易跟，聽得清楚好多

Artsy gallery 嗰啲app又可以開完之後成部電視機變咗art gallery 咁，對依方面有興趣行開畫廊嘅人可以留意下

而且可以睇到美國所有串流播放公司出嘅嘢因為佢哋全部都有出tvos apple tv app
香港電視台嗰啲你可以經電腦airplay 飛過去apple tv 都得
老實講當你習慣咗高質美劇多到睇唔切,香港電視台你唔會覺得有需要再去睇

唔知你有冇用開Apple Music, 聽歌嘅清單電台喜好全部已經icloud 打通晒homepod / iPhone / iMac /ipad

,更可以化身成電視遊戲機，因為三個月前啱啱出咗steam link tvos app, 現時只支援Apple自閉MFI controller, 需要玩game有時某啲game會有不同嘅奇怪問題例如冇反應認唔到等等

不過過多一個月有tvOS 13 update apple tv Support xbox + Sony 手掣, 到時玩steam game 就爽好多, 好期待Apple Arcade 月費任玩打機究竟幾時出
最大賣點就係所有game嘅進度都係icloud 打通晒 apple tv / iPhone / iMac /ipad iPod touch ,真正去到邊玩到邊

見唔見Apple個tv app 將唔同公司串流煲劇嘅進度統一晒落去tv app?
因為每間公司都有自己嘅獨家劇, tv app 將佢哋集中晒係同一個地方以後睇睇下睇咗第二套你就唔使再逐個app開返嚟搵返邊個位邊套劇煲到第幾季第幾集!
而且更會根據你嘅買片租片煲劇嘅喜好進而推介更多正嘢俾你睇

樓上巴打係咪住外國?
因為見你有啲 Apple TV apps
HK store 係無得 download

update tvOS 就有
你會發現無左電影個app

唔係, 我純粹係用緊us account,
影視娛樂方便完全係兩個世界建議你都盡早轉過去 ( payment method 方便用AE 就得)
再用getflix 打通成個wifi network 咁成間屋範圍所有device都會被視為喺美國區域 (可以避開美國串流app block 境外連結)
我成日同人講,但佢哋就會撈埋VPN 嚟講, 呢個smart DNS嘅美妙之處就係上網速度係完全冇受到影響所以煲劇煲得好流暢好爽!

Airplay 打機有少少，睇片就冇。

早買早享受，一嚟明正言順罷睇tvb，二嚟apple tv+ 就快出

多謝巴打教路
成日都想睇海外 Netflix,
終於有方法~多謝

次次apple tv post 都見到你

佢既意思係冇可能完全0 delay
但係你feel唔feel到係另一回事

睇片冇
mirroring一定會有少少 做macbook個mon嗰陣都係 少少

想睇定啲會唔會有2代先

其實睇片airplay speaker 感覺上總係有極微細嘅差距

其實睇片感覺上總係有極微細嘅差距

開post友又冇講清楚究竟係乜嘢delay

不過尋晚自動更新完之後發現已經上咗tvOS 13

仲有個新功能就係感應你本人同喇叭同電視之間三個距離再自動微調令畫面同聲音差距消失

好用 你值得擁有

我想問吓有啲channel要用US credit card先得，你點bypass?
因為我見你有用Showtime，我甚至試過through Amazon Prime subscribe都唔得。
以前subscribe Hulu用過US Debit Card，但係而家好似已經冇咁嘅Debit Card？

我有用過getflix、smartDNS同NordVPN，getflix同smartdns係好快，但有啲platform會bypass唔到，同埋有時會俾人Ban咗（不過主流嘅channel，好似Netflix多數唔會有問題 ）
最後因為有discount轉咗去用NordVPN，速度差唔係好遠。

買Apple TV只係為咗用 infuse 睇 plex
因為得 apple tv既hdr 先無畫質 bug
缺點係專登唔support pass through truehd dolby atmos/ dts:x

冇後悔喎，iTunes咁多戲可以租，又成日做特價

上個月每日有套48蚊既戲